(發惡夢) 香港各行業職位人工福利調查

有見歷年唔同巴打發惡夢見到自己比人壓價，小弟整左呢個表比各位分享惡夢入面份工的內容，以留後世引以為鑑。當然亦歡迎分享春夢內容。
以下內容純屬夢境，如有雷同，純屬巧合。

Google 表格:

回應:

Link已Update

收集完d資料用係邊先

咪公開左lo，公開左重可以做d乜

Push

保安
8碼
5day
紅假
1個月大假
食兩個鐘飯
48k per month
睇唔到未來

打入個表啦巴打

push

留名

。。。好多野打

推

等睇

唱衰自己果行

唱好其他人果行

幫推

公開完 employer睇完 出手壓價..

如果求職者睇晒average都重接受過低的價，咁呢d係自己抵死…重有要壓你價洗乜睇average…你估d公司真係唔知出面咩價咩

同埋上salary check都大概知道自己開以叫咩價啦

反應熱烈，各位巴打快d填表交流下
想改善個表都可以發表下

你回應link入唔到

睇下面有更新link

很抱歉，您要求的檔案已經刪除。

確認您的連結正確無誤，而且擁有者並未刪除檔案。

睇下面啦頂

已填 留名

你留15000之後全部留I forgot有乜意思

master 做aco都有

巴打
你個夢表係咪應該執details
可否join 你一齊整

很抱歉，您所要求的檔案已遭刪除。？

可唔可以唔好成睇完頭個個post就留言呀

個個唔填公司

lm

好多i forgot 咁打嚟做咩

知道行業內的人工福利都係有用的資料

各位有自由選擇公開d咩，我唔覺得有咩問題